/* Chinese, Simplified */
"Default Search Engine" = "默认搜索引擎";
"Bookmarks" = "书签";
"No bookmarks added yet." = "暂无书签。";
"You can use /web command to search your bookmarks quickly." = "你可以使用 /web 命令快速搜索你的书签。";
"Add New Bookmark" = "添加新书签";
"Title" = "标题";
"URL" = "链接";
"Cancel" = "取消";
"Add" = "添加";
"Web Search" = "网页搜索";
"File Search" = "文件搜索";
"General" = "通用";
"IAP" = "内购";
"Contact Us" = "联系我们";
"Rate Us" = "给我们评分";
"File Search Scopes" = "文件搜索范围";
"Add folders to include in file search results (use /files command)." = "添加包含在文件搜索结果中的文件夹（使用 /files 命令）。";
"No Search Scopes" = "无搜索范围";
"Add folders to start searching files." = "添加文件夹以开始搜索文件。";
"Add Folder" = "添加文件夹";
"Reset to Defaults" = "重置为默认";
"Search Web for '%@'" = "在网页上搜索 '%@'";
"Using %@" = "使用 %@";

"Search apps..." = "搜索应用...";
"Search or type / for commands…" = "搜索或输入 / 查看指令...";
"No matching apps" = "无匹配应用";
"Type to search files" = "输入以搜索文件";
"No matching commands" = "无匹配指令";
"No results" = "无结果";
"Type / to see available commands" = "输入 / 查看可用指令";
"Try different keywords or type / for commands" = "尝试不同关键词或输入 / 查看指令";
"Show all apps" = "显示所有应用";
"Search files" = "搜索文件";
"Web search & bookmarks" = "网页搜索与书签";
"Open Settings" = "打开设置";
"Quit OneStep" = "退出 OneStep";

"Toggle OneStep:" = "切换 OneStep:";
"Shortcuts" = "快捷键";
"Show Dock Icon" = "显示 Dock 图标";
"Show Menu Bar Icon" = "显示菜单栏图标";
"Appearance" = "外观";

"Enhanced Search" = "增强搜索";
"Search deeper into your system." = "深入搜索您的系统。";
"Advanced Commands" = "高级指令";
"Execute system commands directly." = "直接执行系统指令。";
"Priority Support" = "优先支持";
"Get priority support for any issues." = "获得问题的优先支持。";
"More Features Coming Soon" = "更多功能即将推出";
"Stay tuned for more exciting features." = "敬请期待更多精彩功能。";

"Import from HTML" = "从 HTML 导入";
"Export to HTML" = "导出为 HTML";
"Reset to Default Bookmarks" = "重置为默认书签";
"Reset to Default?" = "重置为默认？";
"Reset" = "重置";
"This will replace all current bookmarks with the default list." = "这将把当前所有书签替换为默认列表。";
"Clear All Bookmarks" = "清空所有书签";
"Are you sure you want to clear all bookmarks?" = "确定要清空所有书签吗？";
"Clear All" = "清空所有";
"This action cannot be undone." = "此操作无法撤销。";
"How to export bookmarks" = "如何导出书签";
"Export Bookmarks Guide" = "书签导出指南";
"Follow these steps to export your bookmarks as an HTML file, then import it here." = "按照以下步骤将书签导出为 HTML 文件，然后在此处导入。";
"File > Export Bookmarks..." = "文件 > 导出书签...";
"Save the HTML file" = "保存 HTML 文件";
"⋮ Menu > Bookmarks > Bookmark Manager" = "⋮ 菜单 > 书签 > 书签管理器";
"⋮ Menu (top right) > Export bookmarks" = "⋮ 菜单 (右上角) > 导出书签";
"Favorites (⭐️) > More options (…)" = "收藏夹 (⭐️) > 更多选项 (…)";
"Export favorites" = "导出收藏夹";
"Bookmarks > Manage Bookmarks" = "书签 > 管理书签";
"Import and Backup > Export Bookmarks to HTML..." = "导入和备份 > 导出书签为 HTML...";

"Add Search Scope" = "添加搜索范围";

"Features" = "功能";
"terms and privacy" = "条款与隐私";
"Upgrade to" = "升级到";
"Thanks for going Pro" = "感谢订阅";
"Restore" = "恢复购买";
"Most Popular" = "最受欢迎";
"Active" = "生效中";
"%d-Day Trial" = "%d 天试用";
"Forever Pro" = "永久专业版";

"File Search" = "文件搜索";
"Web Search" = "网页搜索";
"General" = "通用";
"Upgrade to Pro" = "升级专业版";
"Redemption" = "兑换";
"Contact" = "联系我们";
"Rate" = "评分";
"Enhanced Search" = "增强搜索";
"Search deeper into your system." = "深入搜索您的系统。";
"Advanced Commands" = "高级命令";
"Execute system commands directly." = "直接执行系统命令。";
"Priority Support" = "优先支持";
"Get priority support for any issues." = "获得问题的优先支持。";
"Monthly" = "包月";
"Yearly" = "包年";
"Lifetime" = "终身";
"Redirecting to App Store..." = "正在跳转至 App Store...";
"Settings..." = "设置...";

"More Apps" = "更多应用";
"Retry" = "重试";
"No apps available" = "暂无可用应用";
"PRO" = "PRO";
